其實啲人食野，落甜醬/芥辣醬/辣油/茄汁落到滿哂，不如直接食嗰啲醬算啦

同意
啲人食飯 餸仲多個碗飯都唔知想點

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

同意

上面2條友冇嘢搵嘢講。

拉

正解
利申：有去ikea 食茄汁既習慣

嗰啲嘢食只係醬汁嘅載體

好似腸粉/炒麵咁從來都唔係主角

隔離嗰啲甜醬辣醬麻醬先係主角

所以咪不如直接食算

食豉油雞不如直接飲豉油

雞用甜豉油好食

樓主食開所有嘢就原汁原味？